我有一段唔識形容ge關係

其實我已經有女朋友(A)
但成日心掛掛另一個女仔(B)
每次行到地鐡站都好想撞到佢
我真係好鐘意我而家個女朋友
但又同另一個女仔（B)前排講左D有小小曖昧野
我唔知可以點做 先可以改變到同B ge關係
做返朋友就夠
所以想各位巴絲獻出奇謀